求推介$2300以下soundbar

條件：
有HDMI IN
有HDMI OUT ARC support
$2300樓下
謝謝！

LM

s216